我依家收工，準備去港鐵俾公安查身份證，有冇人一齊

仆你個街，班狗target D後生仔
侮辱佢哋以儆效尤
我唔出去搭返程港鐵仲係人黎嘅！